Virtual Youtubers討論區（486）

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

組長找數真漢子

追數中：

待結果 :

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

新post留名先

3月21號網上+現場LIVE同步舉行

宣傳圖

出演：
道明寺ここあ

芦澤サキ

松永依織

長瀬有花

凪原涼菜

Haato 又要消失

24個心心

又黎了

L定m

叫其他人點同佢合作

睇黎係good ending路線

怕爆

合體喇

身體merge左所以coexist？

要諗同邊個人格玩

??????????

恐怖程度直逼魔女之家

心心先係癲果個

僕の中に誰がいるの

mio嗰邊原本唔係話有心心？

接完頭=coexist

Haachama已死？

Lm

6萬

我究竟睇緊咩

60k同接睇恐怖片

6

一有新片睇就上6萬同接

換頭

心心痴咗線
咁殺咗haachama有咩意思

CLS GAME

牙心冇預今日1M

心心條片仲恐怖過啲恐怖戲

hachama冇左個頭

心心越嚟越深色

唔好去理解
你會痴撚埋一份

おはるーじゅう

之前邊位巴打估會融合

殺左佢再接頭咪可以永遠係埋一齊

右邊好似有塊面咁 好撚驚

心心過山車2殺

以為係直播mc，原來係播恐怖片

屎忽痕睇返兔仔個邊都仲有20k人

6萬1人

真正既接頭霸王

融合(物理)

喊咗

又打電話

融合解除

所以 "頭がはあちゃまっちゃま" 係指真係個頭係HAACHAMA嘅??

算融合咩

我覺得係心心殺左haachama
但係心心都黑化左

心心過山車斷左,
2個趺死左

自從個企劃開始 呢幾日升得超快

試下聽電話啦

屌你 我宜家聽到呢個dc響真係會有ptsd

はあと裝修緊

鋪咗咁耐

心=英文
haachama=日文
?

haato太中意haachama所以殺左佢搶扇身體接頭，永遠在一起
但係haachama冇死到仲打電話比佢？

plan好左

我估會變DIO

邊估到佢日升8000

越黎越暗

跟岩岩條片應該係心心由細個果時就應該痴左線

我已經唔想去理解
好怕自己都會痴埋一份

等陣整個夢結局

不破 【Papers, Please】入 国 審 査

はあちゃま消失咗剩返心心

有機會

開始唔係好get

真係用日文同英文去分

交換身體

出現了

就黎想del dc保平安

開咗40分鐘台終於出嚟

はあちゃま輸了

心心 好合理

100% match

haato

總結：haachama byebye

赤井はあと

haachama skin 既haato

DIO心

病係因為搶緊個主導權

Coexist

haachama仲打到電話, 睇成haachama俾haato搶左身體, 但冇死, 咁樣理解會好D

係はあと贏咗

我唔信，過幾日haachama會返黎

仲call

Haachama

放到咁大 好驚忽然斷頭

我估佢兩個互換身體

未死

究竟up乜

唔掂，我轉台睇狼媽同皇上

HAACHAMA仲未輸！

唔使過幾日

我睇緊446

屌咩

唔好，真係會有心理陰影

天使個畫像起作用了

不行了.. 要入會然加推痴左線既haato了

OBS技術員

連今日開台100萬人sub都預埋
haachama，呢個都係你算計之中嗎

haato以為自己搶贏左結果haachama個頭都搶左haato原本個身體

依家應該唔會嘅

ko no dio da

心心又唔記得左哈叉媽係邊個

精神混亂？

唔通換人

what's happen

有幾多人仲未俾心心/haachama 逼到痴線

6萬2人

停咗？

忘記了還是害怕想起

其實haachama本身都唔知道呀心係邊個
咁宜家我地睇緊咩

哈洽馬睇黎都係會搶返

はあちゃま 嘅op

haachama BGM

來了來了

屌 去返工 唔睇了

幾時Haachama覺醒替身
同Haato打

遲早有日
會播心心bgm 心心打招呼
但會係心心打電話黎
turn out haachama一直扮緊心心
心心從來都贏過

開始互搶身體?

思裂套戲都有啲人格唔知其他人格存在

e班算痴左線既

冇可能喇
之前AI未血既教訓

叫佢家姐一齊做v

太意識流 有啲頭痛

日文 - haato
英文 - haachama

又黑左

眼前呢個第3人格嚟 最終boss

一黑畫面就驚

開始load唔到

我都覺Haachama拎咗Haato 個頭扮Haato

我 buy 哩套

不安感好大，仲衰過睇鬼片

被呃了

又嚟恐怖Bgm

講緊又換返haachama

我本身都睇緊，轉完心心台部就想睇狼媽

要聽返d笑聲

us

鬼片最多都係jump scare
呢d精神恐怖係會有ptsd

火10點半

準備開故

唔得掂，走人先 頭痛

進入解答篇

渣既

點諗出嚟架

賣個廣告先，10點有35睇

本身想打apex 睇下睇下又10點

Sc好lag好難俾

臨尾先走

渣

WEAK

已經知道係2個人了

下回分解

邊個玩緊隱形

完場啦

下?

唔好爛尾啊

The end

即係你個頭haachamachama緊

咁樣end ja左小小

WADIU初音未來消失

連v d傳心師係咪輸曬俾心心

消失

又播多次啲片

waaaa

黎戲肉先黎THE END

屌

今晚都未係結局？

宗谷把聲真係好靚

係咪有第三集咋

心豚嗚泣之時 解

正常翻？

WTF

個腦唔夠癲

屌你
唔好要我諗起，我又想笑

睇wtm 玩野

仲未玩夠？

BARF

想典

睇V都有回憶殺

咁似N年前google chrome 個初音廣告

聽緊

Strongest Idol

赤井心之消失

What the hell's going on, can someone tell me plz
Why I'm switching faster then the channels on TV

freehaato = nohaachama

明抄

告別feel

初音未來的消失

help me…

Haachama 上吊？

應該係haachama之消失

嚇死我

到haachama

Bye bye haachama

6萬5......

Haaachama死左

百萬心回歸 完

究竟消失左既係邊個
bad end?

byebye哈叉麻

Bye bye haachama
THE END??????????

屋企人嫌嘈 要整死Haachama

姐係點，haachama死左？

完

好感動，喊左

屌 真係好撚恐怖

我睇左啲咩

仲有冇下一集, 雖然已經LOAD唔到

???

66萬人睇恐怖片

6萬7

NEED88

too realistic but i like it

Wtm 鍾意嘅係haachama定心

6萬8

仲難明過eva

岩岩睇睇下部電話冇啦啦黑畫面白菊花...嚇撚死

全米が泣いた

哈洽馬派同合體派

用はあちゃま ed收尾喎

睇黎係啦

睇到R曬頭

佢幾時同心心玩多自己諗

!???????????

兩日前呀心冇左個頭我都係咁諗

打電話

仲未完

仲有

仲有來電

haachama未死

miss咗, 有無tl;dr

完未想轉場

點架

haachama電話

劇情未完

cls

完咗

我到底睇緊咩

姐係段故仲未完

Haachama仲繼續存在

off了

仲有下集

To be continued?

完咗
haachama輸咗

我覺得朝早夜晚分開幾好

幾好睇
但希望聽日係最終回
好驚審美疲勞

未輸

播完彩蛋即刻熄左 好有feel

6萬人

有d拖戲wor

太嘈 要屋企冇咩人先可以放出黎

重有下集？

上面有人話哈叉麻攞左心心個頭黎扮心心然後扮殺左哈叉麻
但其實係哈叉麻自導自演

又呃SC唔讀

啫係haachama未死

死唔斷氣

下集 真點EX究極大結局

睇左成粒鐘都唔知睇緊咩

仲用打到電話

睇到R晒頭

真係唔係好頂得順，睇下羊先

2M出第二集，敬請期待

仲有第三集！！！！

我要下集

如果再冇新內容就會悶

屋企人唔想佢再煮嘢食

睇完心心睇mio反差好大

今日係咁打電話已經有d出戲

夜晚又喺度嘈生晒
日頭又喺度破壞廚房

敬請期待 明天播放
赤井はあとの泣く頃に 解 part2 戦闘潮流

有無人同我一樣卡住300k

CLS

一睇返羊把聲心情即刻輕鬆返

D恐怖圖畫師係咪幫心心畫2D果個

搬去holohouse住

成個腦都係Haachamachama

心心今晚會唔會再開台

真，玩多集就會悶

阿羊又帶人佢玩佢個包剪槌

第六部 石之海 完

miko幫大家總結左

痴咗線啦

要加下新元素
如果下次仲得電話應該啲人會審美疲勞

好似仲有房

返到嚟一開心心台睇到同接六萬幾, 但就完咗

應該完啦 好多鬼片都係咁
臨尾加啲野以後可以出續集

我依家驚到想del dc同轉iphone鬧鐘個鈴聲

last episode x1
last episode x2
last episode x3
last episode x4
last episode x....... n

個劇情係理解到，但啲恐怖位太勁
反而睇到好辛苦

會長會死

其實要完

頭先睇咗陣冇睇節奏有啲慢
今日純播片？

日本12會開掛

渣ga

佢有岀過黎又入返去

中間有段ios鬧鐘狂響又唔禁熄好心寒

由呢句可以睇到
打日文係haato，打英文係haachama

即係要由第一條片從頭再睇先知真正劇情?

RED HEART (Short ver.)

1!2!3! GO!

Hi, how are you?
Are you calling up my phone?
Baby tell me what is wrong.
Don't you ever let me go

係心心太成功
恐怖大師

5ch 啲人有時真係好on9

應該會mc吧

拉上之前既1m 作戰計劃live 真係神來之筆

真
但而家似唔知點收尾咁

唔知趕唔趕得切去mio果邊

成個月前就已經plan緊

搵啲嘢俾446玩
等446唔好劏佢嚟食

希望正常唱下歌

你再睇埋首echo

伏筆王心心?

膠到唔知係咪反串緊

其實可以唔收尾
偶然又出條片

玩大d唔出之後既片,就咁算仲有意思
到時真係要大家估而家係心定馬

首歌第一次播好似係上年六月

八奇思考領域

其實今次算一個總集編我覺得 OK，
之前唔係個個都有跟足晒

限定公開左

我覺得本身想總篇集先
但升太快佢先差

fbk 贏唔到

我宜家先發覺原來歌詞同原版唔同

兩種人格都有fans鍾意
寧願佢分時段嚟換
好過一次殺其中一邊

覺得遲早有人會起番哂成條故事線出黎

個伏筆埋左幾耐

點解會係手掣

ししろん

有邊個個san值仲頂得住

獵奇圖就4重啦屌

我地就話可能好快睇到悶
其他人可能仲想嚟多幾集

打日文係haato，英文係haachama
要由第一條片再睇先知劇情

19年開始捉緊好大盤棋
八奇心神

嘩屌你越睇越驚
平時d鬼故都冇咁得人驚

可能出隻game都得

差唔多到頂

d meme會爆出黎

要玩落去真係要D新野
不過佢玩到咁大 平時直播好難抽離返

屌真係唔好呀

唔係講笑
而家聽到iPhone 個鬧鐘真係驚驚地

1月份神椿成員cover/original總結
用少少時間就可以試聽下每一個人了

自己人都分唔到

回san先

好配合

唔係講笑 我個心跳得有D快而家
明明平時都唔敢睇恐怖片

同期嘅都唔知佢想點

haato 返holo 本社啲staff 會唔會驚

配合心心個劇情

都幾詳細

其實佢地係咪知哂劇本所以先比佢咁玩法

Other vtubers: Celebrates 1 mill milestone normally.

Hachaama:

Fuck my life

N95點睇

Yes, this is me
I am falling but I’m strong
Cause you got me in your arms
Don’t you ever let me go

啲歌詞越睇越不安
淨係諗到佢抱住個頭幅圖

黃金體驗

有英文有日文咁佢而家係邊個

第一次見到人1m我個心情可以咁複雜

睇v都有故事、設定考察

呀龍幾時請呀心上meme review

一直都有其他人玩

黎緊一定好撚多meme

究竟佢家陣仲崇唔崇拜心心

死 (失業)

我係唔知俾咩反應

vtuder 動畫第一人

完全贊同

理論上係，但holo黎講，呢啲咁破格既都比做
兔點解會比人ban

開心定傷心定無奈定怕

咁搞法今個星期個meme review 肯定都會有一兩張心心事故meme

今個星期直頭要請佢上去啦

呢個問題下係問到下年都有排問

$

潛規則

yagoo竟然批

食蟲 玩電都得

呢個點會唔得

Cover唔比兔破壞依家個形象

牙兔個會限都係牙心編嘅劇嘅一部分
hololive mastermind

35傻下傻下咁解左個ending

35 end咗

呢個係精神污染

35

可能當咗佢係廣告生招牌
以後唔可以俾佢個形象咁快玩完

おめでとうございます

18分鐘就完咗

咁以個企劃其實冇乜成本

入去個陣已經諗左百萬企劃

Haachama 的消失應該都係搵人整掛

作為一隻野兔係想屌cover，但同時又覺得心心個故事又好好睇，呢一刻我應該屌cover好定唔屌

外國留學視野係遠啲

條片唔係好之前有架啦咩

最早好似19年開始埋

你係咪真係明架

岩岩先睇
但又去番上次停果度?
佢完左邊個end?

首redheart嘅歌詞越嚟越得人驚

原來好耐? 第一次睇到

食評

之前睇H圖同讀H台詞 都批啦
讀H台詞 一開始話唔留檔 最近留檔不但止 仲用埋H圖配音
而且冇被YOUTUBE BAN 串死船長

應該講緊呢幅

youtube kids

係唔係有高人幫手，有冇咁勁

其實haachama係40分鐘左右cut仲好, 後面開始重覆

好似係g end
唔坐機走咗

呢幅用咗咁多次
竟然都係即興加

高人=家姐

死過一次所以唔驚

EN終於有留言回覆

快過yagoo bot

DD喪真係唔係開台就係睇v睇twitter

心心好勁

id全部唔過一千人

你無睇moona

haato打字 hachama剪片

you and me
we make the part of me
係咪跟首歌寫個故出黎

火準備開場

火~~~~~~

但係而家成個腦重係HAACHAMA

睇漏咗

搵唔到原片
睇住依條先

而家會限有同接睇?

屌搞錯左原來

等睇會長冇人理

到依家都未平復返 有d反胃

限定公開黎

講真，個故事理解力同抗壓力低啲都死

睇完心心要搵nene回下血

空媽又玩MC

本社冇人回

有冇咁誇

_雞

咁心心嘅形象係咪已經玩完

望望下有白字先發現唔係

唔敢回

抗壓力低啲都死 呢個真

心心仲有回佢...洽馬?

火遲到?

佢真係捉緊一盤好大嘅棋

故事有啲人真係要諗諗同重睇
但抗壓低啲都轉台走人

牙祭

應該係攞左黎用姐

尼爾果d ending基本上古靈精怪都有

鴨鴨

張圖冇鯊皇

連觀眾既反應都係佢計算之內

35玩hacking真係

35講完好易即刻hacking失敗

火雞

呀鯊百萬太突然 冇慶祝過

邊個EN留言cap定先

到時會長1m拎出黎鞭屍

睇到真心驚

由haachama開始已經無
捉緊盤好大嘅棋

唔用lock玩hacking好撚難

我覺得睇miko玩hacking都會中風

3次都失敗

HACKING完全失敗

你覺得佢仲有咩形象

電腦我唔知
手掣識左右菇一齊用就得

鴨

鯊咩果個100萬都算慶祝?好似就咁讀sc算數

手掣好易瞄

睇到好頭痛 點解明明用手制玩個hacking都好似玩緊電腦版咁

我仲記得當初玩到b線用9s 特登買返個手制先玩落去
體驗差勁遠

死雞粉召集

我廢，用ps4手掣都唔掂

電腦反人類 得8方(wasd混合)位移都算 仲要剩係可以瞄移動果個方向

有冇人解釋下

牙心淨係回火雞

A鯊二百萬先慶祝都唔遲

佢琴日轉圈上水條片冇左既

對唔住

唔是可以用morse？ 定我記錯

睇嚟好鍾意火雞

因為得火雞有講到hachama

ACHAN都咁講

阿心有無線下見過死神

不行不行不行

支線任務27-記憶喪失
打咗勁耐

3周目白色塔其一個箱都打咗好耐

普通玩家hacking: 拎子彈射爆粒野
miko hacking: 神風突擊

想知點解

35識玩hacking了 之後唔洗嘔血

識lock=easy mode

D歌台撞到仆街

做心豚先有機會知道呀心做緊咩

兔仔開心就好了

意思係想知點解 就留意住haachama 個channel?
我日文好屎

35睇返setting個part

35笑到

holo 本社啲staff

做咗都係唔知

咁肯定係你問題
點可能係呀心問題

鬼殺咁嘈

究竟我係咪睇錯直播

兔仔開心最重要

睇犬山當有狗睇啦好無?

35手掣冇電

Dreaming Days出左
已經可以買

下年再收禮物，佢搬多次屋都死

天使話頭先睇Haachama配信嚇到
腦裡面都係Haachama chama

miko個手掣成日都冇電咁

正常反應

係唔覆本社

我睇住火...腦入面都隱約HAACHAMACHAMA....

依個好好睇勁準

比想像中好聽

咁牙死牙喪佢都無覆

又睇2B底褲

會長1M EN唔留言係最易賭贏

張圖個腋下好仁

鴨都冇

聽朝早的話YouTube music都會免費有

偽娘腋

有棍嘅

因為佢哋同Haachama冇乜交情

仲鋪排緊劇情

肚臍

因為根本沒hachema呢個人

牙火開口埋口都係座長

真心，家陣佢每一步都要好好留意
每一步都有機會係伏筆黎

35個樣

可以研究吓佢覆咗嗰幾個有咩特別

應該係上色版?

團長表示

死神幫佢收哈洽馬靈魂,火雞教佢復活,阿喪教佢接頭?

佢張圖都仲係Haachama ch.

屌你今晚真係好撚不安

搞到乜台唔想睇

35 hacking無問題喇

トワ

天使講先知原來會長都基本上唔飲酒
天使話會長極少飲

咁雜談佢開咩飲

海豹揮之不去

Towa有危險

家陣叫心心仲hachama嘅人算唔算直視緊死亡

一係就其實冇飲
一係就低酒量
一係就只係唔會係天使面前飲

嚇唔倒我嘅

35哼bgm好得意

扮下飲姐

極道但係唔飲酒

446張野咁大幅
呀火自己嗰幅咁仔細要搞幾耐

很可愛
喜歡

咁N支A今次又要作咩故仔

嘩屌

Luna Ch. 姫森ルーナ
3 小時前
2月13日(土曜)に手首の抜糸してくるなのらよ(・-；🍬)ｺﾜｲ

マネージャーちゃん曰く
ムズムズするだけで痛くないんだって…(・o；🍬)

嘘だったらマネージャーちゃんの腕にえんぴつ刺すって言ったのらよ(・o；🍬)

又依加先見到= =youtube點做野的

真 · 傳心師

世界各地嘅傳心師 通靈都出動
解讀呢條世紀難題

我找了医科的高人打听了下
蝗肝脏有病无法解毒
咱们要去日本开个造酒厰逼蝗业配喝死她

.jpg

直接啲啦
可可有末期肝癌咪得

上次好似係因為太夜所以空媽唔開得dc

太太們

一切一切都係嗰四天王嘅功勞

係咪有ちゃま嘅佢先會覆

嘈到屋企?

叫佢杜生成日都唔應人

天使話會長好支持佢讀英文
之後話自己好尊重會長呢一點，好鍾意佢會鼓勵同敬重其他人嘅努力呢點

因為35淫笑緊
先會將sora chan讀成 sui chan

明明會長就係天使全肯定

Soraachama

哈洽馬

真
串完佢又會去安慰天使
平時又全肯定佢所有嘢
天使都係會長全肯定

咁小天使要比D心機學先得架
講黎講去都係個2句

死咗喇

我賭A鯊留

35見到金怪支線了

章魚

網上讀佢算好啦
translate完識得讀，明白大概意思已經進步好多
你要去變到可以同會長交流到年尾都唔知得唔得

wtm同空媽玩緊

無睇前面
點解shizuka rin會課成46400

天使講關羽讀成せきば
正確係かんう

我鐘意癲嘅

35今次係唔係留意到啲機械生命體喺度扑嘢

35睇機械生命體扑野

慶生囉 46億6歲

35終於意識到啲機械生命體做緊乜

コノママジャダメ

This cannot continue

Pekora 玩monster farm 2 玩到好似好刺激咁

其實係好玩

隻驚嘅精髓開始黎料

宜家先見到牙喪

看更DD

等睇35喊

5個mon

到底真相係點

當理解到啲角色目的係點其實真係好難落手

個翻譯翻咗原片嘅一半 好有心機

又見到金怪了

終於睇到

佢係咪有五對耳

羊竟然有過萬人睇

..??

ラミィ老母

唔係一直都過咩

冇事就好

飲少支酒啦

老母

POT密談

聽日日本放假
Kanata話大家記得黎睇
然後一check calendar
聽日佢要rehearsal成日

放假都要操....

【#Vtuber】 アキバの絶品肉料理８選！【馬車道はげみ】

團長今晚應該會有歌唱８５萬耐久

vtuber放唔放假關紅日鬼事咩

( ˘ω˘ )ｿﾗｧ

越睇越覺得空媽可愛

又一個沉船

有LIVE
應該會忍下口掛

空媽真係好得意

35準備睇歌姬嘅內心

Miko好似無屠村？

好彩空媽係nico先有會員 如果唔係又把持唔住入多個
建議一齊睇空媽 真清楚 淨化心靈

pornhub

空媽專登唔開YT會員既

35廢撚到

35 hacking成日撞橙色

唔想啲非會員見到chatroom都係綠色，會有壓力唔敢發言
如此貼體溫柔既空媽

仲要成日定係到唔郁，俾成堆紫波困住

呀火2個鐘先搞掂個框仲平緊地

慢工出細貨

整呢啲圖真係要好多時間

呢隻嘢鍾意果個係咪支線任務果個

冇錯

係咪準備收台

岩岩會限聽到會有８５萬耐久

35爆咗個白旗機械生命體

35果然係會自動生草嘅女人

Miko從來唔會令人失望

35繼續都係咁多手

又想睇2B裙底

而家846, 好快就85萬啦

輕鬆傾計多過專心整呢D

屠村

35 阿拉花瓜

35屠村？

３５大魔王

用咁既方法來屠村，天才也

Gura 2.2M了

上次天使都整左幾個鐘
第一次起學校配信外好似三個鐘定五個鐘先移走會長個後山
第二次直播搞logo整地直接變耐久

35咁玩法陣間食晒啲藥水

藥王35
玩咩game都係單人藥水庫

爆過機睇到咁 好撚sad

終於屠完

等佢都爆機實後悔到仆街

3周目

魔王miko

ASTEL勁到癲

O小姐

最胃痛個part

發現原來連v真係很多gay boy

姬boy

Miko：和平最重要

64

啱啱冇睇, 咁快玩完route B

有排

miko又去左睇pan piano

35有睇Pan Piano

果然好鹹濕

仲要由未cosplay之前就已經開始睇

仲要係未Cosplay就已經開始睇開

咁大部機 但係個hacking反而咁簡單

Astel屈到

真係一有機會就偷睇2B裙底

Miko:瑪琳下半身好H

屌虐白金場

無睇一陣個HACK變到咁順利

咁啱load到個簡單hacking咋

當我無講過

去到中後段啲hacking

好驚佢唔玩

前面用黎熟操作嘅都失敗到咁
應該要執1set auto 俾hacking用

THOMAS

係咁講好鐘意pascal

不過9S呢到真係好勸退
我當初玩都放低左幾日
9S隻人真係玩落好無癮

好驚35唔玩C end

我係隻之後啲劇情sad到miko唔玩多

悠木碧真係好勁將pascal飾演到咁

35唱BGM真係好得意

中完Automata呢個伏
有幾多個會玩RepliCant重製呢

同埋好可惜佢唔玩支線 艾米爾條線應該唔會搞

知道晒劇情
Btw 就算唔知都有個底佢虐到仆街

Astel真係J撚死人

玩哂就有排先完到

知道前面啲劇情玩返nier就仲虐到仆街
玩到最後個下真係

GING到

Emil真係最慘 得返佢一個 仲因為分裂太多失憶

打佢個到真係喊左
完哂成個故事，但真係好sad

MOONA今日開咁耐嘅?

開MC之前仲開咗一個鐘吹水台

想睇佢行入花田嗰一刻

心心都食魔血饅頭

35二周目毫無長進 一樣跳落嚟仆街

話說容巴你係抄名巴潛水之後仲唔改走最後個龘

我同心心一樣
已經進化咗

Astel

龘=Chama

35仲未放我去沖涼

啲人叫佢做Emil支線

預定咗會玩remake

miko plan左會玩埋前作個重制

做呢個支線
俾我揀會想佢做emil同6O

支線任務-記憶喪失
玩死

6O要用2B先做得 好似係

不過呢個都算重要支線

係 冇機會了

喼神！

EASY個HACKING易咗
NORMAL啲HACKING已經玩死我

終於知道E型既存在

想殺左隻E型

已經有D仆街忍唔住講2E

啲外國人

有啲鬼佬係好撚ky
當正自己係最大咁可以隨便講
仲好撚理直氣壯

避左戰

阿火

唔打埋個支線大結局

部包剪揼機靚咗好多

今晚wtm都玩咁耐

可能奧地利人

玩多一個鐘左右應該可以爆二周目

Nier啲音樂真係屈機到

牙喪睇緊Astel

oile又去咗astel到

仲以為係cgss嗰首

奧地利人同北海道人一樣咁慘 風評被害

Miko仲打緊

想講pakael平時冇人陪佢要自己一個打 啱啱揾到kawase同reid陪

個個搶哂Astel啲頭

差唔多完啦

岩岩瞓左陣，一起身先見到差唔多完

Izuru個仆街仔

快過Astel上鑽

last boss+3周目前嗰段
都起碼半個鐘

以佢速度黎講算快

5點都來緊，等陣仲要起身返工

Pakael依個4分假鑽仲未有人揾佢打cr cup真係有冇搞錯

講真 打到呢到，啲情感出哂黎就會唔想殺佢

你估主辦方傻㗎？
佢比人計8分

準備入故事最重要個part

二周完

女唔係有得-2分咩?

Nier 啲PS4劣化真係呢。。

你認真定扮膠
人地係偽娘

希望下次35早少少開 唔洗玩到咁夜

冇計啦，佢琴晚要開會

我想知35會唔會送佢啲SAVE DATA出去

我覺得佢會

晚安各位

都估佢唔到會打足

35係嗰條受人幫助會幫返人嘅人

佢都玩到沈左落去

咁個劇情真係

更何況打到最後真係會好自願送出去

日本就黎7點玩到啲社畜起身翻工

Coexist ar

一早就放廢片

好女仔

原來心一個禮拜升咗 42k subs

35諗住星期六或星期日玩埋Route C

一早起身就見到座長直播

如果唔係當日衰多口佢已經係彩虹一軍

一起身就聽到Rolling girl

座長唱到好興奮

Wowaka

好耐冇做的唱回

仲要晨咁早

牙座朝早唔多掂

正常人都唔會起身無耐就直接開歌回
佢唱唔到先正常

仲要朝早就唱消失
我諗真係會咁早嘅人都無邊幾個

座長一朝早就唱咁激

連唱

座長首首都咁激

返工聽可以提神

我準備返歸瞓教
但唔理 照聽

未開哂聲

原來琴晚狼媽被殺係因為咁樣

Azki終須同空媽以外member collab

1年前

無人敢同空媽聯動

Azki同本社合作係升快左

Azki有搞笑潛力

屌想打終於

終須

唔講唔覺

其實低sub數個批都有

睇到ina玩,整到我都想重玩hollow

今晚

座長唱slayers

希望遲下佢可以帶埋空媽同其他member collab

Virtual Youtubers討論區（487）

又on9 又失憶 重有冇得救

大聲讀出嚟笑死

其實アルス係咪痴線㗎 日日深夜Apex bot

仲播緊

tenga冇查走去查呢個

live左8個鐘apex 廢人.....

佢日日唔係MC就Apex仲要日日同接穩5000人

我返通宵日日睇佢台

プラチナⅣ耐久
8個鐘高強度

我打一個鐘已經頂唔緊

CLS GAME 打8個鐘RANK

一直幾鍾意佢把聲

希望今晚唔好同星街撞時間

好想幫大小姐按摩

重症，要送黎我屋企醫

仲要嗌左3次

其實係立場上無勇氣主動邀佢，但我相信個個都樂意做，所以係要空媽自己主動先得

個個都病

holo病院

有冇一種設施係同時有醫院同療養院既功能

三期生都係親生女

生金蛋架喎

9個鐘仲打緊

個個平均同接都10k up
仲要2個同接王+世二sc

買買買買買 都買

好憎figma

佢出黏土 我開心D
不過都應該買晒

兔已經有圖

就咁睇好睇過泳裝個三隻

原來加返神狐入去女兒list

想問下你地講既"同接"係咩意思?

Gamers

正在觀看人數

船長都出膠

食完雞係咪要完場

買

figma不了, 不過香港土地問題令到figma有market咁解

要買

講真
佢地而家先出 先奇怪

排期要時間架
Holo講到尾上年先爆上

感覺全部vtuber嘅身體狀況都令人擔憂

真係識生金蛋的雞